有冇人明boots厚鞋底設計同安全有咩關係

地盤工地/行山，個鞋底咁厚，重心經常失，咁咪重危險，企都企唔穩?

timberland個D勁撚高底，行路都要就住就住..

防踩釘?

支釘入左一半就知點解

此post已完

有冇D靈活型非工地著，出街著?

馬丁醫生